# Практическая Работа №2
Вторая практическая работа по дисциплине DevOps.
Шарипова Э.Р., Павлов Е.В., Иванов Е.Д., Паленов А.А.

1. Клонируем репозиторий
```shell
git clone https://gitlab.com/d9693917/pr2
```
2. Добавляем права на запуск `build.sh`
```shell
sudo chmod +x build.sh 
```
3. Запускаем `build.sh`
```shell
./build.sh
```
4. На выходе получаем deb пакет в папке `build`, который можно установить с помощью команды:
```shell
sudo dpkg -i build/bin/pr2-1.0.0-Linux.deb
```
Теперь код можно запустить командой `pr2`
